用魚網得唔得？用魚絲整路障得唔得？

有無人識整?[/quote]

頭先咁多人落單，似乎係需要一個快速組裝既路障，頂到一輪就夠走人

我係度諗，用粗尼龍繩得唔得，打橫拉幾條

或者拉個網，拖佢幾分鐘都夠

Push

燈柱，欄河柱拉魚絲

好計

好似幾好喎

推

香港係一個漁港
居民以捕魚為生

拋網捕魚一直就係香港人既本能

漁網好橋, 畜聾周身裝備, 肯定全身 cake 住, 好難行動

射屎彈都可以限制行動力嘅

網槍有計

佢哋一堆咁衝 kick到幾隻就

push

魚絲trap一定好有用
要大推

要用釣大魚嗰種高磅數先得

羽毛球網？
唔綁 等佢地衝就拋出去
纏住幾個就會拖慢晒

捕魚要加細鈎

乒乓波 碌撚死班黑警

諗過想買，但成3千5港紙，不了

我要罷工

羽毛球排球果隻網

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

Pish

難搞啲
同易畀狗逗
橫向發展風險好似低啲？

佢地一把刀仔就破解哂

可能仆到2-3個人, 但仆唔到10個人

如果有人記得的話，元朗一役係有個位置前放鐵馬、後放幾層膠紙

哩個絕對可行

班狗平時邊有刀
佢真係拎刀咪屈佢地
搞到佢地形象再插水

全世界邊有警察會向市民拎刀
煲大埋佢，之後武力升級

如果魚絲夠重磅數 (>40磅) ，打橫掛去到人頸咁高，睇唔到高速跑衝過去係應該夠死人

應該無刀, 驚比人搶

阻倒佢地時間就算用😁

係，頂到陣就夠

唔好好似今日咁多人落單

呢啲野要問返工程部同事

係喎，仲有呢隻，呢隻好用喎

咁貴，有無得買補充網？

啤令用既黃油, 有無得諗

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

發夢好似有夢到:

鑑於對狗黎講都算易切割
所以個量要一定要多同夠長
e.g. 綁路兩邊 燈柱-------燈柱 etc
然後淨番既位再堆大量路障

有呀，盛惠港紙千五一粒

其實成卷魚網買嚟做路障
好過你逐條友射啦

千五好金下

係，買卷魚網封路似乎有得諗

用行船用既粗尼龍繩，應該鉸剪都整唔斷

用鋼線做陷阱，全部仆曬街

屌你正呀，全香港都變地盤佬

可一試

pish

好似幾有用

我會罷工

推一下，乜都試

燈柱一一一一一一一一燈柱
丨 人人人人人人人人人丨
丨人人人人人人人人人丨
丨人人人人人人人人人丨
丨 人人人人人人人人人丨
丨 人人人人人人人人人丨

一條繩係後排拉住 一有狗黎就拉起 綁實 保護前排走 有冇得諗

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

此post已收納，幫推

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門